% Szkielet dla pracy dyplomowej
%wybrać jeden z poniższych typów dokumentów:
\documentclass[english, polish, bachelor, a4paper,oneside]{ppciethesis} %praca inżynierska w j. polskim
%\documentclass[english, polish, a4paper,oneside]{ppciethesis} %praca inżynierska w j. polskim
%\documentclass[polish, english, bachelor, a4paper,oneside]{ppciethesis} %bachelors thesis in english
%\documentclass[polish, english, a4paper,oneside]{ppciethesis} %masters thesis in english

\usepackage{polski}%comment this if you are writing in english
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[OT4]{fontenc}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{subfig}
\usepackage{float}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{listings}

\usepackage{color}

\usepackage{tabularx}

\linespread{1}

\author{Tomasz Kostur \and Grzegorz Zachar} % Your name comes here
\title{Format pracy dyplomowej (projekt~zespołowy)} % Note how we protect the final title phrase from breaking
\ppsupervisor{dr~hab.~inż.~(Marek Kraft)~profesor~nadzwyczajny} % Your supervisor comes here.
\ppyear{2015}  % Year of final submission %(not graduation!)


\begin{document}

\bibliographystyle{plplain}

% Front matter starts here
\frontmatter\pagestyle{empty}%
\maketitle
\cleardoublepage%
\Large

\thispagestyle{empty}\vspace*{\fill}
\cleardoublepage

% Blank info page for "karta dyplomowa"
\thispagestyle{empty}\vspace*{\fill}%
\begin{center}Tutaaj znajdzie się karta pracy dyplomowej;\\oryginał wstawiamy do wersji dla archiwum PP, w pozostałych kopiach wstawiamy ksero.\end{center}%
\vfill
\cleardoublepage

\noindent
Podziękowania:\\ \\
\noindent
W tym miejscu można wstawić podziękowania.\\
Imię i Nazwisko autora 1
\\ \\
\noindent
Lub nie wstawiać żadnych.\\
Imię i Nazwisko autora 2
\\
\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}\vspace*{\fill}
\cleardoublepage

% Table of contents.
\pagenumbering{Roman}\pagestyle{ppfcmthesis}%
\tableofcontents* \cleardoublepage%

\begin{abstract}
Obiektem badań pracy jest układ scalony Xillinx Zynq 7000.
Jest on przedstawicielem nowego typu układów scalonych łączących w sobie
sekwęcyjny mikroprocesor z programowalnym układem fpga.

Praca przedstawia sposób projektowania oprogramowania tego typu układów w połączeniu
z systemem operacyjnym linux.
Aplikacją realizowaną na układzie jest prosty algorytm stereowizyjny.
Praca zawiera porówania różnego rodzaju implementacji algorytmu, realizowanego
przy biblioteki OpenCV własnej logiki programowalnej oraz dostarczonego przez
xillinx DMA implementowanego w fpga. Praca opisuje wady i zalety używania
systemu linux, licznie napotkane problemy programistyczne lub błędy oprogramowania.
Praca wskazóje na wiele możliwości optymalizacji aplikacji oraz przedstawia benchmark
uzyskanych wyników
\end{abstract}

{
\selectlanguage{english}
\begin{abstract}
In this thesis example format of Institute of Control and Information Engineering thesis is presented.
\end{abstract}
}
\cleardoublepage

% Main content of your thesis starts here.
\mainmatter%
\input{01-Wstep.tex}
\input{02-Stanwiedzy.tex}
\input{03-Tresc.tex}
\input{fpga.tex}
\input{04-Wnioski.tex}

% All appendices and extra material, if you have any.
\cleardoublepage\appendix%
\input{0a-Opis_zawartosci_plyty.tex}
\input{0b-Rysunki_techniczne.tex}

\cleardoublepage
\listoftables \cleardoublepage %lista tabel na osobnej stronie
\listoffigures \cleardoublepage %lista rysunków na osobnej stronie

% Bibliography (books, articles) starts here.
\bibliography{bibliografia}

% Colophon is a place where you should let others know about copyrights etc.
\ppcolophon

\end{document}
